又就快平安夜，有冇動物台手腳愈來愈大pressure

如果今年妹妹有frd約出去玩得番我一個響屋企點好

妹妹今年中二渣
相反me今年u都grad
我怕去到比人笑老餅落妹妹面就唔好

性誕前變定hehe

連登毒撚互相幫對方J

所有問題解決晒

約我，保證你平平安安

Armarmhola
唔好放過中2妹呀

ptgf幫到你